獨立旗 塞紅隧 黃大仙零裝勇武

八月四日香港獨立日
黃大仙為香港首都
史稱大仙顯靈

現在手足大叫啦
狗竇密碼1479啊
狗竇密碼1479啊
狗竇密碼1479啊